4個男警捉一個女仔, 摸手摸腳

洗唔洗咁樣

前面果個雙手想點
好似準備渣埋去

唔係3隻狗，加一男一女咩？

個男仔同個女仔一齊比人捉架

坐咗幾耐？

樓主智障 唔洗理

香港人民精神唔夠團結，其實革命已經輸左

擺到明想擒拿手揸落去啦

講左咁著只會益差佬抽水，醒少少港女

捉住個女仔隻手個個男仔係自己人黎架戇鳩